如我所料，反送中根本就係一個局中局，一次過完成多項未達成嘅滅港目標！

1 引入無限制警暴，擴大警權隨時可以拘捕毆打什致殺害無辜市民1

2 引入白色恐怖，隨時炒魷香港本地人，將工作崗位讓畀新移民．

3 一次過引入國教，將唔聽話嘅教師全部開除．

4 摧毀香港法庭，紅色釘官已成常態！